趁咁夜，想同咁多位手足講樣嘢

我相信有好多手足而家呢一刻係好緊張，諗緊送頭/唔送頭。

不過我想你地諗下個目的：聽日行動為咗國際上make noise定還是唔想通過惡法？

攬炒巴：除咗「利益」仲要當地人民頑強抵抗 先會令到國際出手

攬炒巴講過每樣嘢靠自己奮鬥，唔好諗住做free rider

一係唔做，一做就盡！

我冇咩野同大家講，祝你地武運昌隆

未到最壞 香港人唔會搏

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場